估唔到我嘅緣份竟然係交友app度出現(即完)

是咁的

本人因為都dry咗好耐，但係工作環境又冇乜機會識女仔，所以就周圍搵啲交友app黎玩，叫做多個機會畀自己。TinXxx個啲就唔駛講，最近玩緊一隻叫做碰X既app，估唔到就咁就開始咗一段呢一段姻緣

隻app一開始都係要課金先玩到，但係我明白人不付出犧牲，就無法得到任何回報。想要得到什麼，就必須付出同等的代價。所以個少少錢我都唔在乎。人有時寂寞起上黎，都只係想求個開心、溫暖，如果用呢少少錢，可以換到個機會，哪怕只係識到個啱傾嘅朋友，我都覺得冇所謂。

果然，我一放咗自己個樣做頭像之後，就立即有好多人黎撩我傾計，但係屌你老母，全部都唔係真心想識我，一係就約出黎扑嘢呀一係就想裸聊，屌你我咁樣直接去元朗都得啦！我要既係初戀呀...係初戀呀！

所謂洗濕咗個頭，如果我課金完又一無所獲，咁樣真係蝕返轉頭，所以我繼續搵、繼續搵，每個有樣嘅頭像都say 句hi，果然皇天不負有心人...

:Hi~
:Hello

我感動到瀨屎，終於有人正常講hello

我知道呢個係我嘅機會！係度我可以話俾大家聽，逢親交友app，hello 之後嘅第一句係最撚緊要，基本上就斷定咗你同對方有冇機會發展落去，啲咩做緊咩呀...食飯未呀，呢啲好明顯就係毒撚出唔到pool所以先玩交友app，所以我一路諗住唔好打：做緊咩、食飯未.......一路就打

:你做飯未呀?

仆你個街仲要手快send埋出去

:睇嚟你都幾寂寞喎~

就係咁，錯有錯著，我同佢就打開咗呢個話匣子，亦都好似周麗淇咁自然地談下去，之後拎埋佢電話，好快就喺電話傾下計，傾傾下就約出街，然後好快，我哋就拖埋手......個一刻，好似全世界嘅人都向我哋投以祝福嘅目光一樣，我突然變成世界上最幸福嘅人

我認......我都係一個正常男人，搵到個鍾意嘅人，自然就會對佢有衝動，想一齊進行人體鍊成。有一晚，我地食完飯之後，咁啱我屋企冇人，我就叫佢上嚟坐下，挨住大家睇下電視咁

個一刻我先發現，原來佢身體嘅溫度係咁誘人，聞住佢嘅髮香，我隻手亦都慢慢不安份，開始向住佢身體探索、遊走......

其實佢身材幾好，除咗有返少少波路之外，更加重要係有蘿，對於鍾意狗仔式嘅我嚟講，呢個絕對係重點

我都係有啲經歷嘅男人，好快就搵到佢嘅敏感點，不停進攻之下，佢都開始忍唔住輕輕發出呻吟嘅聲音，到呢一刻我已經摸清楚，係床上面，佢係一個鍾意被征服嘅人。所以我二話不說就抱佢上床，再一嘢擰轉佢，用狗仔式填滿佢！

我哋嘅每一下進入，都伴隨住彼此愉悅滿足嘅叫聲，我哋經過一浪一浪嘅快感後，終於完事，然後一齊愉悅咁攤咗喺床。

隔咗一陣，我哋一齊去廁所沖身，沖完身之後，佢係度去廁所，而我就企喺隔離刷牙

晨光曦微 -------- 肩並肩嘅我倆相視一笑，感受到前所未有嘅幸福

Gay

J圖呢

why

睇黎師兄打字速度幾快
未訓醒都打到咁多字

嗱，呢度呀

我而家好清醒!!!!!

文員仔打字係快啲

Gay post

真愛post 黎

想問你睇到對面條jfing下fing下有咩感想